政黨intern

其實公民黨intern有冇second in？有冇人係已經收到埋offer？
同埋點解覺得民主黨幾時先會開始招intern

做眾志intern啦

未有回覆 同問